覺唔覺經asso入u個班先係真正大學生

經dse入個班
目中無人，心高氣傲
日日只係識u life
相反我地asso子，每日都係刀口上過活
到處腥風血雨，係真正既高手決戰之地
心態上asso子已經贏左九成
asso子就好似經過千錘百鍊既鋼鐵而變成既長劍
反觀dse入u個班只係一班不知民間疾苦既二世祖
asso子萬歲
血流成河吧

詭辯

讀個Asso上大學都要自j
半工讀上個d咩仲撚辛苦

Asso果班好勤力就真既
但屌你 成日問埋d on9問題 真係
但佢gpa又高過你 你又冇計

人唔笑 狗都吠

講得好！班溫室小花都冇經歷過asso嘅廝殺

走後門讀少兩年拉高gpa以為自己好撚叻

係事實
讀過asso 個底打得好 同埋衰過一次經歷多左
上到u 都唔會話差得去邊
尤其係宜家dse 啲野咁淺 直接上u 同經asso 上u 程度差好遠

宜家啲dse 無經歷過al
一開波由dse 上大學 通常都炒機或者讀得好辛苦
反而比個asso 捱下仲好過直接上去

講真 你估最尾兩年啲野真係易讀咩
計少DSE入個頭兩年既GPA 分分鐘同asso入個班冇得比

真接講一句 你覺得入到u嘅人去讀asso會讀唔掂？
利申真心咗

樓主講既野係事實
但唔值得用黎吹奏asso
衰左就衰左 無得講
但倒轉黎講話個底打得比直接升u的人好
呢個就真你既 又係無得講

你班asso仔頭兩年如果同埋degree班人一齊讀你估頭兩年仲爆唔爆到4?
計足科d cgpa仲有咁高？
利申：已grad，尾兩年d科難唔難唔洗你話我知

I大入到U先勁

咁低入U率
呀sir miss咁垃圾
VTC制度咁無能都升到其實好勁